覺唔覺新icon美化左肥婆？

明明舊時係高登
肥係原罪 佢地

佢地成日偷食肉 又唔知醜
點解要整啲咁##fatc 既icon黎美化肥婆

應該加番幾粒暗瘡

岩呀 唔可以令到佢咁正面 咁靚

根本係班肥婆上曬水圍爐吹奏肥婆

真係好嘔心
腦魔都話有啲可愛 有特色
：肥婆呢？